woven 撚

其實依家仲興唔興woven
呢兩年出左好多款
不過都唔夠以前個啲正
有機會都想收番對acu x clot著下
唔知依家仲興唔興

利申 唔好相認

唔興 應該得番班死宗會著

利申 死宗

有對藍色
著到個底爛晒
都唔捨得dom

咁岩今日著左

最鍾意都係著返68G嗰對 著咗10年都未爛

我對acu 收左皮

巴打有邊對

留番條屍自己打丁

蜈蚣

我對3ce掉左 個底平過飛機場

3HC 仲有兩對最近新出
一對全黑
一對係淺啡毛個對

Acu

新出個啲我都好小買 都係追番舊個啲
3hc我有對全新銀 唔捨得著住

有日行行吓個底掉咗出嚟

想買返黑馬毛係咪冇乜可能

KEEP住著緊
WOVEN真係好撚舒服

Woven 應該係最好著既波鞋

邊度有woven 買？

外國都仲有既 不過貴

駁唔到

agger

新出個啲周街都有

對班馬woven仲係鞋櫃入面 雖然無乜著但都唔捨得賣走

有愛要keep

對灰粉紅甩左個底 搵日去痴反佢

以前成日著對黑3hc著到勁殘俾屋企人扔左 仲好記得以前為左對鞋成個月無食中午果餐

中學個時唔捨得買 成千幾蚊

癡番佢又係一對靚鞋

對3hc平到爆，掉左了

我都後悔掉左對3ce

今日都著左

鍾意咪著 使乜理興唔興

灰粉同粉藍真係經典中既經典

啡馬毛 牙買加

巴打係咪買外國大size？印象中呢對好似淨係出左女裝

貓眼
之前見到有對全新豹紋賣5k

有對灰3HC 放左係床底收藏
著到鞋頭條帶都穿

死忠

同意

都係經典

@.@巴打識啲野

大貓好正

側邊個位好易爆

果時超鍾意所以先咁有恆心儲錢買

woven

講興你都唔信啦下話

而家仲有無得買

有對3hc 灰白著左七八年

對 iceblue耐唔耐都有著下

我好鍾意 不過新款都覺得麻麻地，都係以前既靚

真心想要
邊度仲有得買

中學時期有錢都唔捨得買
到差唔多入u嘅時候 係允記799買左對80S
到今時今日都成日著
但鞋頭位個底已經就甩就甩咁
想買以前d 色
但真心超貴 同埋只係極好保養嘅二手
日本有間ig 久唔久有幾對賣

依家d色 買唔太落手 硬係覺得無左woven個種感覺咁

仲未甩 ？

799 80s個陣我先中3、4 799都拎唔出

新款平到outlet都有

我想要rainbow 依家仲有冇得買

長期唔係香港 買唔到
原來而家仲有出
Thx

2012既彩虹真係難搵全新 有都好貴
2016既就大把

長青款 上年nike特價左600蚊抵玩

岩岩google 左
原來美國online store 已賣曬

好多網店都有既
再唔係ebay都好多美國seller search下 運本地應該都好平

最平買過439
Outlet半價左再8折

好少去outlet 但woven 襯短褲同束腳褲一流

3CE 鞋底已甩 仲未掉

洗唔洗買大少少？定跟平時size就ok？

俾錢人痴過一次

跟平時size hurache先要大個碼

Woven正！ 唔著襪著超舒服

一直覺得woven先係最舒服既波鞋

呢對我中學dream shoe
大個有錢都買唔返了

我都覺 以前買左對 著到殘晒
最近想買返對

仲好新正

全新黎

宜家著呢對

我有對藍白格

無知一問
Nike喺咪抄佢？
個款勁似

woven係nike

有對3hc黑色
依家得閒先拎出黎著

自食一打

有對班馬 68g 同 最新普通黑色果對

黃色 藍色 允記特賣場賣400都無人買

第一次買過千號波難就係佢

過千蚊嘅

好耐之前有對彩虹

以前覺得好撚靚
大個左怕畀人話老mk
我都想著出街呀

除左柒真係諗唔到其他字形容

好似果d大頭膠鞋

以前買唔起，而家有能力買返舊款又覺得太貴

上年日本outlet 買
估唔到 Nike 有個底可以以同NB 比咁舒服

其實香港仲有邊到有woven 買?
係鋪頭好少見

幾靚

想買舊款牙買加
有冇人賣？？
以前細個唔識貨扔左

斑馬應該易carry 少少

好易爛。爆左兩隊側邊

之前仲有對灰色3hc 不過儀家放左係櫃收埋左

自己人我都好鍾意

見到好多人都話易爛
不過真係好靚

今日著緊

諗起之前中學個時係咁唉啊媽買比我 個時都成千幾 諗起自己都好敗家 不過對woven 著到底都甩埋lu

全新 ？

好新淨下喎巴打

以前有對豹紋

一直都想搵返對全新既灰3hc

做乜鳩咁撚多負皮
好撚鐘意woven

當年冇買個對藍色air woven真係遺憾

想要你後面袋底褲

依對好肉酸

右邊白彩係. 黑彩岩岩新年落左地

好想買多對白色

Strong 想要

好想要

要推下先

驚毛毛易甩 全部無入

豹紋依家都擺係屋企度 以前女朋友講一句好肉酸我就一次都無著過 好掛住佢

黑色好正 但仲有得買咩？

留意下外國拍賣網. 有時好運會撞得到. 不過埋單隨時3-4k

果陣買左黑白同法國藍
最後放左黑白keep藍
上年又買多對rainbow未捨得著

有對灰粉 依家叫我著返都唔敢再著

有興趣想要